有什麼 「車位收租」 股？

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想請問領展算唔算 ？ 還有什麼股？

778